吾城會唔會跟埋其他七大一齊停

會
唔會
希望唔會，唔係點衝排名呀

吾城邊可以同普通大學一般見識

我哋吾城精英同學校連成一線

source?

啱，校在吾在，校亡吾亡

吾城依家咩情況？有冇冧樓

水舞間表演完，應該要d時間清場

屌你老母

我個tutor講左聽日照返 如果無special arrangement 你爆炸死

Same